（突發）田北俊上咗MyRadio見毓民！

推

咩事，四方西同老鼠成，今日就田大少同毓民
We connect?

黃毓民好似唔係香港喎？

舊片

咁又寫突發

Live播

舊片中伏！

屌